新手北歐遊求相機推薦

有隻心水 RX100 M4
但猶豫係因為價錢太貴
諗住用黎拍生活片同時想要4K拍景
各位巴打有咩推介

嫌貴就唔好玩相機

又嫌貴又要4k咁lx100啦

不過就冇tilt screen冇得自拍

iPhone 7

又要平又要4k

佢想者
我都想50萬買2000幾呎高潮樓

m3 囉 再唔係二手

我都想20萬買到全新RS6

我咁諗係有d問題既哈哈
但想玩4K玩相機係同我夾份買果個
唯有叫佢夾大舊d啦
唔該咁多位巴打

Iphone7

Gopro